P牌租車（香港）

想請問一下有無邊到有P牌租車？

無

見過有
但陳年jazz GD3租緊$700/day

唔好害人害車啦 放過我地

ig search 香港租車 見到有得租俾p 牌

租黎做乜 殺人呀？

冇嫁啦，雪一年先啦
雪一年你嘅技術突飛猛進
之後#4同#8呢類柒頭就會忽然收聲

知唔知咩叫有牌補鐘

p 牌又叫人唔好練，甩p 租黎玩下揸慢啲都俾人屌啦，又要馬兒好，又要兒不吃草，玩撚晒啦

補鐘其實咪又係租車，只不過多個師傅晌隔離提點你，始終有一日要自己控！

咁而家唔熟咪搵師傅指點一二囉

佢都話自己唔熟人地問邊度有車可以租姐。
一見p牌就標籤人地

P牌唔揸車 一甩p就會變車神？

所以廢9事應班友
買架假日車太晒錢
諗住租一日黎揸下咋 但好似無地方租

香港都唔興呢家野 同埋太撚細喇 香港 租車服務冇錢搵

請問保險同按金知唔知道點計？